今朝一起身就見到女神whatsapp send咗幾點「...」畀我

之後問佢咩事又唔覆
咩意思?

Send錯 唔關你事 繼續扮工收工翻去睇pornhub

被人射左3次

唔好傻
佢仲係處女

你奶過呀？你又知係處

3個點代表3穴?

其實係講俾人射左口，西同屎眼

有冇留意果三點係咪黑色？如果係，啫係話到你埋單果時對d 顏色唔好太驚訝

今晚3點見我3點。